「靚湯」湯洛雯個妹仲正個家姐

兩姐妹都好正但相比下個妹好似高一班又青春啲
每次一見到湯洛雯就會不禁諗起幸禱我賓周羅天宇點解食親個個都咁正

個妹邊忽靚
最多叫正常女仔

樓主慢慢J

副偈ok，但係樣衰

樣衰極都唔係你（同我）食到

靚湯靚好多

阿妹好似靚湯以前

羅天宇最正，奶佢碌鳩都有晒咁多條女啲味

今日發生咁多事 仲有心情睇女比較

正過靚湯多多聲

鞋抽到

個妹似弱智

副偈好正

妹個樣勁似賓賓/泰妹